'Ik heb de toelagen,' zei ze, 'wat ik had moeten doen, voor zijn geduld en sterke drank--zijn heerlijke geesten, dat vrolijkheid, die speelsheid dispositie, die onder andere omstandigheden, ik ben ervan overtuigd dat zijn als voortdurend rotspartij aan mij als waren ze aanvankelijk.'
